比人查身分證果陣可以大嗌警你老母！

因為市民壓力都大
所以可以講
依家仲未有人查我身分證

警你老母/
查你老母